大家每月洗費用係邊

交公屋租金

叫雞

用幾多

樓主公屋好大?

應該800幾尺

牛熊證🙉